(玩命) 有無絲打今晚唱K

唔叫酒飲 唔抽水 唔笑走音
只係唱歌吹水 唱合唱歌
利申: 其實我想搵個識唱歌既女仔 教我唱歌

Tg : @Drivemecrazy
我唔信有人同我癲

係啊真係無啊

有酒飲我去

有興趣

我唔信

唔好啦 飲酒唱唔到歌

有興趣
利申 c

巴得唔得，鍾意唱歌

巴打表示想唱K

Tg add me

合唱歌 你做女聲得唔得

巴得唔得呀

有興趣 係咪真係唔抽水架？

唔抽水 唔飲酒

一唱兩嘴三抽水

個名改得賤

清識玩
呃左上當先

有酒飲比你抽水又點話

不了 飲酒唱唔到歌
我想有人聽only

最後幾個巴打係到你抽我抽